喂喂死利狗咁快退出爭冠行列？

11分鐘
驚閪咩

2-1完

最衰都係拉莫斯

轉頭就入番10粒8粒架啦

拉莫斯真係累撚死利狗

買左50蚊利記反CAP
聽日餐飯有著落

聽日食屎就有份

等睇90分鐘加時反CAP
劇本已準備 唔買就笨實

唉

和波咪一鳩樣

1:2

？

?

出嚟啦樓主

系

一早退咗啦

岩牙樓豬

點解唔係果隊波球迷都要咁辛苦捱夜去睇?